好大雨

有冇人鍾意夜晚落雨岀去行吓淋吓雨
個人會冷靜好多

係街
屯門未見有雨
不過有閃電

九龍落緊

自爆師

那些年錯過的大雨

Come

那些年錯過的大麻

Cum

4gaylo

25歲張姓人妻有染，還傳送「it feels fucking great to cum in you」（射在妳裡面真爽）的簡訊給張，張的丈夫發現後怒告妨害家庭，但羅卻辯稱cum（射精）是come（一起）的意思，此句意思應為「和妳在一起感覺很好」，認為張女丈夫不懂英文，翻譯有問題，賴皮嘴臉讓張女丈夫極度抓狂，決定找專業翻譯社討公道

有幾 gay？

[black]黑色[/black]巨雨

有

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

你好熟面口

下雨了

因住病呀